學術問題大家覺得速度梯加呢隻野有冇得諗

呢個變數只會影響高速運行，低速應該冇問題。根據大數據，大部份時候都係低速